.TH "Timer" 3 "Martes, 22 de Junio de 2021" "Proyecto Final_Theremín" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Timer
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Estructuras de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBtimer_config\fP"
.br
.in -1c
.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBlpc4337\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBmk60fx512vlq15\fP   2"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBTIMER_A\fP   0 				/*SysTick timer (CORTEX\-M)*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBTIMER_B\fP   1 				/*RTI Timer (NXP)*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBTIMER_C\fP   2 				/*SysTick timer (CORTEX\-M)*/"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBTIMER_A_1ms_TICK\fP   1000"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBTIMER_B_1ms_TICK\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBTIMER_C_1us_TICK\fP   1000000"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBTimerInit\fP (\fBtimer_config\fP *timer_ini)"
.br
.RI "Función de inicialización del Cronometro\&. Configura el timer para trabajar con el SysTick (TIMER_A o TIMER_C) o con el RIT (TIMER_B)\&. No podran utilizarse el TIMER_A y el TIMER_C en simultaneo ya que ambos utlizan el mismo harware, la diferencia es que el TIMER_A recibe el periodo en milisegundos y el TIMER_C recibe el periodo en microsegundos\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimerStart\fP (uint8_t timer)"
.br
.RI "Funcion de comienzo de timer\&. Se debe llamar siempre despues de TimerInit y cada vez que se haga un TimerStop\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimerStop\fP (uint8_t timer)"
.br
.RI "Funcion de prada de timer\&. Se debe llamar luego de TimerStart, para detener la temporizacion\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBTimerReset\fP (uint8_t timer)"
.br
.RI "Funcion de reseteo del timer\&. Se puede llamar en cualquier momento, reestablece a cero la cuenta del timer\&. "
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 

.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define lpc4337   1"

.SS "#define mk60fx512vlq15   2"

.SS "#define TIMER_A   0 				/*SysTick timer (CORTEX\-M)*/"

.SS "#define TIMER_A_1ms_TICK   1000"

.SS "#define TIMER_B   1 				/*RTI Timer (NXP)*/"

.SS "#define TIMER_B_1ms_TICK   1"

.SS "#define TIMER_C   2 				/*SysTick timer (CORTEX\-M)*/"

.SS "#define TIMER_C_1us_TICK   1000000"

.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void TimerInit (\fBtimer_config\fP * timer_ini)"

.PP
Función de inicialización del Cronometro\&. Configura el timer para trabajar con el SysTick (TIMER_A o TIMER_C) o con el RIT (TIMER_B)\&. No podran utilizarse el TIMER_A y el TIMER_C en simultaneo ya que ambos utlizan el mismo harware, la diferencia es que el TIMER_A recibe el periodo en milisegundos y el TIMER_C recibe el periodo en microsegundos\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fI*timer_ini\fP Puntero a estructura de inicializacion del timer\&. 
.RE
.PP

.SS "void TimerReset (uint8_t timer)"

.PP
Funcion de reseteo del timer\&. Se puede llamar en cualquier momento, reestablece a cero la cuenta del timer\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fItimer\fP Timer seleccionado\&. 
.RE
.PP

.SS "void TimerStart (uint8_t timer)"

.PP
Funcion de comienzo de timer\&. Se debe llamar siempre despues de TimerInit y cada vez que se haga un TimerStop\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fItimer\fP Timer seleccionado\&. 
.RE
.PP

.SS "void TimerStop (uint8_t timer)"

.PP
Funcion de prada de timer\&. Se debe llamar luego de TimerStart, para detener la temporizacion\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fItimer\fP Timer seleccionado\&. 
.RE
.PP

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Proyecto Final_Theremín del código fuente\&.
